雖然一位在美國生活了幾十年的美國公民的母親通常可以申請驅逐救濟，但比南的定罪和認罪協議使她沒有資格申請。一名被冰上拘留的婦女說，她的輸卵管未經她同意就被摘除了
在一個地方，德克薩斯州的一位母親分享了她兒子患白血病的故事。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
就像我母親認為她知道我出生前她會給我取什麼名字一樣，我認為我知道她死前我會把她埋在哪裡。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
全納追馬波茨說，馬洛特從未向她提出過要求，她和她的母親都沒有和唐寧說話。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
哈佛大學伯克利分校的心理學家Don Moore和哈佛大學的Max Bazerman在其決策教科書中稱之為“所有偏見的母親”。使用此工具克服最大的決策失誤| David Yanofsky | 2020年9月6日|石英
塔拉吉設法在母親的性格中給她帶來了同等程度的真理《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
記錄在案的三個故事來自一個家庭：一位來自鳳凰城的母親和她的女兒。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
但我的消息來源，我的年輕女性和她們的母親，英勇地堅持己見。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
我想到了這位母親，她對黑暗的恐懼，她擔心她的女兒會受到傷害。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
與此同時，當他們的母親從土耳其飛回英國時，兩個孩子被帶走了。英國可能監視學齡前兒童尋找潛在的聖戰者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野獸》
在這個問題上，他無疑想到了自己的損失：然而，人們可能希望，對這位母親也有一種關心的萌芽。兒童的方式|詹姆斯·薩利
《吸菸者》和三聯畫《母女》是她的兩幅主要作品。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
現在我們首先要讓學生聽懂、說、讀、寫好母語。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
母親的嘴脣無法完成她即將對她無辜的孩子提出的指控。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
授權版本有：“作為母親，她將遇見他，並作為處女的妻子接待他。”所羅門和所羅門文學| Moncure Daniel Conway